法國版《城市獵人》真人電影預告

由索尼影業所發行的法國真人版電影《城市獵人：邱比特香水（Nicky Larson et le Parfum de Cupidon）預定今（2019）年 2 月 6 日將在法國上映，而片商威望國際（CatchPlay）近日也釋出了中文版的宣傳影片，電影目前預計將於 5 月 17 日在台上映。

唔知香港會唔會上呢

有d期待

但香港好大機會只係上日本動畫版

都係周文健最似

好似幾正

幾正 同埋都幾似孟波

海怪 100% match

周文健嗰套無買版權拍
所以拍得好隱晦
同埋改晒個故仔人物背景
香港唯一有買版權拍嘅係成龍嗰套
不過一樣拍得不倫不類
感覺淨係拎咗個名呃人入場就算

唔計港漫果D...

拎日本版權嘅 套套都係拎gimmick 拍
果陣電影制作撚識套嘢講咩 高層買個版權交落去班編導未執碼仔咁砌套香港電影出嚟囉
例子有:
成龍
街霸(但渠片嚟計真係唔錯 仲好DUM本添 4大天王都比佢齊到腳 除咗super 套華東水災片齊到都未其他戲做到)
SLAM DUNK(雖然麥家琪好正)

當中大家都推薦拍得好的印象中真係得頭D 然後小眾D有妖獸都市 仲有套係講阿修羅王子 元標主角做啦麻 好細個果時睇過 好好睇

力王
完完全全重現漫畫
搞到變咗做cult 片

再舊啲好似有孔雀王

成龍扮街霸咪就係佢嗰套城市獵人囉
邊有四大天王，得黎明咋嘛

又幾過癮

法國拍哥布拉好過啦 人設都基於法國人

波神高秋

Batman 話我知
Mark哥話我知

人地好似講緊超級學校霸王

頭D只係有香港味
如果對比返原著 根本係垃圾黎
所以日本仔睇完都唔想再俾香港人拍返

大棒棒呢？？

日本仔自己拍嘅漫畫改編大部份咪又係

但賽車場片 我覺得日本仔 又未必拍得好

所以迄今仲未見賽車改編電影

賽車片荷李活都好多套失手啦

電影同動漫唔同 佢哋如果好似漫畫或動畫 將主軸放喺賽車比賽上面就好難好睇

x2, d文戲多撚到